
                      Esta película la vi con los niños.  Quiero decir que me sorprendió porque me esperaba una película aburrida de negros típica made in USA. En cambio lo que te encuentras es una especie de sueño, de paraíso, de un anhelo para esa raza y para ese continente (Africa) que ojalá les sirva para subirles la moral.
Sólo estos fabricantes de sueños de Hollywood son capaces de hacernos soñar ..... asi que gracias 
Disfrutamos los  niños y los adultos la película
        
            